張敬軒出專輯 全民熱賀

藍絲：支持
黃屍：睇唔到

比埋Link你地聽：
KKBOX:

MOOV:

前幾日五十幾位代議士被捕
獄中無數手足失去人身自由
香港人連罷聽紅底歌手都做唔到？
定係慣左做人雙重標準？

香
港
人
加
油
？

推

軒仔黃

支博英皇幫佢出post

點都好過比比鳥含荷蘭叻

林鄭好黃
中聯辦幫佢出post
佢比人揸住春袋

臨奠佢真係比匪揸住左個閪

apple music / moov / Spotify / kkbox
全部平台都上曬熱播
專輯大把人衝去買
仲有班黃絲買完係ig打卡

連登仔Logic 唉

攞政治人物同歌星黎比

鬥黃 拉

又引戰

原來歌詞咁有意思 唔反了

巴打666666

2014

佔中個時佢黃又點
宜家咪又係跪左
為左搵人仔出賣自己思想
呢啲人仲值得你地撐？

sorly囉

eason都好黃

周柏豪都好黃

好聽咪買 仙后又救過唔小手足
唔好分化啦

國歌都好撚好聽
日日係屋企播好無
唔差在播埋周柏豪
睇埋TVB

同樣邏輯
TVB好睇咪睇 罷睇不了

Chins

其實我都唔明大家可以割千嬅
唔割軒仔

聽緊 聽音樂唔講政治

只要你抱住一個諗法 全部藝人 KOL都係暗地裡賺藍錢幫黃圈就得

岀咁多post把撚咩演唱會咪又係場場爆

雙標連登仔到底會唔會反張莖軒呢，繼上次演唱會之後，會唔會再狗衝去買

真，成龍都撐過六四民運，689都指責過中共，又唔見啲人盲撐埋佢地

俾人鏈袋鏈到少左粒

究竟係邊個都市傳說話佢係黃

如果係為人仔點解仲唔del post?想比國安追溯？
比埋條 link你睇

有邊個藝人夠膽唔del post ?望下supper moment 謝安琪嗰啲 全部del晒啦

所以我罷睇tvb，從來都唔係因為政見，而係一直覺得tvb就係品味低劣，你覺得tvb好睇周柏豪好聽，係你個人品味問題
btw張敬軒係點嘅人，我諗呢度冇人會清楚過佢啦

真，但班盲粉睇唔到
仲要繼續拎呢張圖打飛機

我話知佢14年講咩
總之呢兩年嘅張敬軒確確實實就係一個藍歌手

香港人習慣雙重標準

睇埋tvb 睇電視唔講政治

double standard 嘛
大家都做同樣嘅嘢
張敬軒容祖兒就黃暗黃
人瑞就藍，仲要第一個出RIP post
冇護旗冇撐警都屈到佢有

一定會

千嬅你真無辜

香港人係咁鍾意雙重標準

暗黃

黃藍真係咁緊要咩

上去揾錢哩啲表態有乜出奇
冇踩過運動
未演化到好嚴重時有暗示支持
哩啲藝人就唔好搞啦

True

警察都有好人啦

係咪呢排乾燥篤尿好黃
軒屍不願面對

笑撚死

因為英皇黃

難聽過粗口

啫係有梁文禮認證張敬軒就係黃？

廣州登台已經知咩事

勇！

屌人之前不如改咗你啲蝗語先

Gay佬軒 收皮啦

唔重要 所以唔好屌人瑞

軒fans 睇唔到

做同樣嘅嘢？
張敬軒有冇護旗有冇同雜總握手？
唔好趁機幫嬅嬸洗白啦

鄧人瑞唔抵啫，日日俾人批鬥

香港人身體最誠實

冇話過佢黃，但至少唔係藍先

黃絲：睇唔到

講到握手，邊夠雞容早呀

成撚日話軒迷不願面對
早排演唱會俾人鬧，啲fans出嚟講完，解釋完，你班黃衛兵都睇唔到，唔知道
久唔久又攞返出嚟鞭下，成個attention seeker咁

人哋琴日live介紹新碟之餘，播左好多新音樂人嘅作品，提攜後輩，好落力為本土樂壇出力
禮禮都comment埋幫軒仔平反，又睇唔到，唔知道

啱架啦，繼續鬥啦

成日係度笑荷蘭叻：睇唔到有
其實咪同黃絲一撚樣

所以我冇幫過容祖兒講說話
唔好幫我將佢兩個綑綁埋一齊

pin左既你又唔提下
盲撐當平反

除咗子華神之外，張敬軒係另一個有特權
最好笑係達哥出聲反而被人話達狗

咁都唔係藍

至少無出左名嘅黃嘅圈中人（包括dj 同幕後）割先

支那軒fans平時：
黃藍是政見、黑白是良知
罷買罷食藍店，黃色經濟圈
屌你港共，法治已死！

講到張敬軒：
英皇逼佢
老豆老母係支那
好聽咪得，你搵個好聽過佢既黃藝人黎
佢為香港做好多文化保育

笑話

慣架啦 d人係咁鐘意double standard

成日都拉埋一齊講
你話攞陳蕾比都算啦
唔講我以為容祖兒楊千嬅都係大陸落嚟，家人喺大陸
定係張敬軒同習近平握過手，返到大陸返真銀

同埋屌張敬軒啲post成日都用蝗語
乜嘢「雙標」，之前波台個post用「新冠」
五毛就有你哋份

double standard lmao

人瑞都有林夕認證，連登仔又話佢藍

佢係中國人，呢點係毋庸置疑
所以樓主pin嗰啲，我完全唔意外
但至少佢冇撐警護旗，我覺得已經夠
但我唔會好似某啲盲粉咁FF佢係黃

係黃既就唔好咁貪人民幣啦
香港咁撚多人買你album仲賺唔夠咩
就算佢心底係黃又點
為錢出賣人格

由演唱會嗰期開post鬧到依家都叫有特權

用自己喜惡定奪對錯
成日性幻想邊個係暗邊個係明
做過同一樣既嘢都可以分做兩類人
最後發現原來係無標準

加上邊間公司最多打手大家都知
當年高登瓊姐過街老鼠
而家居然係幾十萬followers KOL

周柏豪過百萬

張敬軒有無上鏡講過野
剩講出POST好似唔太公平

不如數下佢演唱會同周柏豪跪個陣你地開咗幾多個批鬥張敬軒嘅post？

算啦，就算軒仔而家衝出嚟話自己黃，你班黃衛兵又會放過佢？
咪一樣會話佢偽人，之前瞓撚左又乜又乜

而家邊間公司既藝人
永遠都係風向吹係暗黃

分化 五毛 blocked
軒仔14年好支持香港的

因為唔抵得香港人仲係支持張敬軒
要拉埋同楊千嬅周柏豪一齊沉淪就最好啦
明明個個月都開post屌又變咗有特權
啲記憶力好到呢

有乜問題？都係公眾人物，用嚟類比無問題，我唔係政治人物就可以奶共又黃

梁文禮黃到第一時間unfollow周柏豪
點解佢要盲撐軒

成撚日將張敬軒謝安琪等同容祖兒周柏豪佢哋
呢兩個大陸基本上半封殺，冇得北上賺錢
一個家人喺大陸，一個叔仔做狗
今次唔出得聲俾你哋鬧都算啦
但攞嚟同北上奶人仔、擺明支持獻世派嘅容祖兒周柏豪比，你哋盲撚咗定short撚咗

2014我仲係中學生，7年啦仲j歷史

佢14年之後點搵人民幣

學杜狗講嗰句
娛樂圈邊有咁易比你定義黃定藍
愛國老實商人幫過唔少踎兜「黃」藝人
同時公司全部藝員都係有微博護旗
你拮個龜頭「RIP」過 就會俾小粉紅狙擊

重點係
你作為樂迷 一係相信個個做同一樣野
黑相RIP過係暗黃 一係攞返同一個標準全部係仆街

唔好因為自己喜惡雙重標準搬龍門

呢點放係gem身上就完全唔同效果
兒登仔真係

關你撚事

好聽是良知

撚伯都成日提攜後輩
撚伯好黃

冇雙重標準 一向都唔睇黃藍 好聽就得
例如楊千嬋呢啲客觀黎講係垃圾

喂
張敬軒post愛國野就公司迫
人瑞上到台 雜總行到埋嚟 你覺得可以唔握手咩？

當莖牽fans日撚日拎返2014年既post出黎
攞人瑞2019年6月同梁烈士講rip既表態post又有咩問題

牽仔fans 永遠double standard

其實香港搞成咁真係抵撚死

俾人揸住左個閪

因為gem係香港人
軒就真係支那人

因為有你呢啲傻鳩黃衛兵？

蛆兒演唱會叫我地飲多啲水暗黃黎架

張敬chins

真

太撚多double standard撚 /盲撐撚

hocc無follow杜汶澤
一定其中一個藍

咁快釣左隻雙標狗，莖軒打手

你就咁解釋左架喇
答我梁文禮點解對周柏豪同張敬軒咁兩極先啦

塊面黃 握手🤝都黃

咪就係
都唔明點解啲人咁憎林奠 人哋都要睇中央頭架
有乜出奇 唔反了

R.I.P. post?
呢個story係GEM係第一位義死工後第二日係IG po嘅
兒登一樣係反

當然你可以死拗我無cap埋gem個名
你死拗話無證據
不過信不信由你

明明幫公司洗錢變做文化保育

Double standard

自膠，未擺圖就㩒咗

K咩ol , 咪又係英皇

777做過乜
軒仔做過乜
可以類比？！

唔鐘意佢咪unfollow
乜都要理由？你係咪諗多咗
民建聯屌政府 好黃

快啲走，我掩護你

連登仔揸住張國慶圖講足幾年就話人藍到黑
黃到金嘅圈內人公開為人平反就係盲撐
幾時都話連登仔最看透世界

費事俾英皇打手圍攻
唔講咁白了

連登仔比起張敬軒老友更了解佢

真
張敬軒就係公司逼
人瑞就係自願奶袋底

人瑞跪低咪又係因為出過RIP
俾支那小粉紅狙擊到80場Tour要腰斬賠天文數字而跪低

哭撚左

香港人就係咁
盲撐

所以呢？睇個post咪一鳩樣大把人支持
幫哂佢講說話，盡量洗白佢
批鬥人瑞嘅post都唔少架。咁又點，又唔嫌多喎
係你地心目中，張敬軒一日未撐警撐出面，就算祖国前中国人後咁都一樣原諒啦

跪咗 咪一係一齊兩邊屌
一係一齊兩邊話有苦衷

唔好雙重標準

支那狗

張敬軒係暗黃

屌楊千嬅嘅人係軒fans?

呢招高 明讚暗踩

可唔可以否定
唔少人一路屌人瑞
一路覺得軒冇問題？

人瑞由day one俾人批鬥到依家
係各大社交平台，page，報紙雜誌，連啲不知名嘅阿豬阿狗YouTuber都出嚟抽水鬧佢，係每一日

好意思話批鬥張敬軒嘅post多

講緊一路屌人瑞又一邊撐張敬軒覺得佢冇問題嘅人喎

佢跪係邊到？佢係邊到搵人仔？佢幾時有返大陸搵食？係咪唔知佢俾大陸封殺咗 大陸連佢啲專輯都買唔到喎 咁都叫搵人仔出賣思想？

唔講仲以為你一五一十親眼見到張敬軒為咗手足忍辱負重主動比個屎忽中共屌
咦 佢老友有follow莫文蔚喎
莫文蔚又暗黃？

樓主走先我頂唔住

Facebook 係支那都被禁架
豬西伯格係咪唔奶共

得啦，屌啦屌啦屌走曬啲人，全港人做藍絲

咁屌到佢做純種藍絲係咪大家都開心

黃你老母
底褲黃啊？

連衛兵又發癲

講雙重標準既話 都係唔好用楊千嬅比
因為佢2019有表態

講謝安琪合理d 佢同張敬軒背景似d

大家14都俾大陸半封殺

正常就應該兩個都體諒

然後軒fans竟然會屌kay 保自己偶像

例子

藍奕邦直播屌鳩謝安琪雙面假人

#727
我係張學友
• 2020-8-1

佢地最鍾意偷換概念㗎啦
搵記者影自己派物資
唱埋啲咩雞蛋與羔羊
靠咁樣捧自己
塑造到自己民主女神形象
然後一年都冇出過聲

至少我會信佢身邊嘅圈內人
唔通信你條傻鳩咩
當佢做到好似周柏豪咁嘅時候
市場包括圈內人自然會唾棄佢
但現實就係開show場場爆出碟大賣
黃嘅DJ都會撐到佢行
你班黃衛兵揸住張國慶圖開多幾十個post都只限於喺兒登圍爐

咁搞笑
你點知屌kay 同撐hins 同一班人嚟？
我兩個都體諒喎

老實講 之前佢咁嘅情況下都照開咁多場演唱會 擺到明就係自私同罔顧市民安全 仲要懶幽默拎把尺出嚟度 後來真係瀨晒嘢 竟然無人屌佢 真係r 晒頭

杜汶澤同達明都好自私
Btw嗰幾個都唔係喺紅館奶野請問關佢乜事

瀨晒嘢? 48000 有5個中叫瀨曬嘢
聽日唔敢出街了

從來無興趣知d歌手黃定藍
但唱歌難聽既一定唔會支持，例如謝安琪，周柏豪，楊千嬅

無話佢哋唔自私 呢個po 講張敬軒 你拉其他人出嚟講jm9
咁唔係喺紅館奶嘢好正常 但啫係佢哋本身有武肺在身喎 有武肺嘅人出席咗個數千人嘅演唱會 風險真係唔大 唔好自欺欺人啦

跟手樓豬繼續睇唔到話軒仔搵人仔

8百萬人嘅香港 一日得幾十人確診都好少
一個都嫌多啦屌

有咩問題
兩個人做嘅嘢都唔同

連衛兵好野繼續割多d就贏

咁最後有冇爆紅館群組

你講緊張敬軒開show嘛
佢咪講返杜汶澤同達明同期都有開

donki日日咁撚迫
支持佢停業了

冇爆即係冇問題啦

過咗成年
仲信埋正苦啲確診數字

瀨咗咩曬嘢，可唔可以講詳細啲?
除咗4-5人潛伏期間入過場，有幾多人喺個演唱會到中咗招?

個個喺到食花生等睇爆群組，最後乜嘢事都冇就笠晒水

個個戴晒罩嘅紅館風險細過除罩食肆啦
你係支持全日禁堂食嘅防疫撚？

成日狙擊有乜為
覺得佢真係藍到黑嘅
啲人就自自然然唔聽架啦 洗你喺到嘈
相信佢嘅 你屌極都係會繼續聽
關注返啲更有意義嘅事啦

成日話冇人屌張敬軒
事實由11月開show開始已經n個post出嚟屌鳩佢藍仲幾千正皮
到有人入嚟解釋就阿叻上身我唔知我睇唔到
然後無限loop揸住張濕鳩國慶話人地藍到黑仲拉埋林鄭嚟比
佢真係做到周柏豪咁自然會自動收皮冇人想再理佢

咁佢個演唱會群組 睇怕都係畀佢所屬公司 紅到發黑嘅英皇撳住咗

睇唔過眼黃嘅藝人少人撐 藍黃存疑嘅藝人就洗版 上神枱啫 可能好聽先係良知啩

你地不停開post笑緊你係地只係識兒登圍爐咋
多人撐同支持證明係得你地未認清個事實
講極都係咁

鬥藍 鬥紅？即係深紅深藍先係有問題？

RB小明唔叫多人撐？
咁你一日聽左一百次tommy首手足未
聽少一次都唔好話自己黃喎

屌極都仲有人支持
個銷量都話到比你班黃衛兵聽香港人點睇佢啦
慳返啖氣啦

同大陸零確診一樣咁好笑

笑咗 係撳到嘅 應該一單確診都唔會有啦

黃絲照聽張敬軒又點？黃都分程度，大家嘅接受程度唔同
唔係個個深黃到咁極端，無講明反共就要反
唔好學埋支那人啲衰嘢，係都要人表態得唔得

黑警都多藍絲撐喎，仲有成個中国咁多人撐习大大

但現實就係開show場場爆出碟大賣
啱呀 你講得啱呀
黃絲就係咁撚唔爭氣
睇住容祖兒演唱會叫光復香港以為自己抗爭緊
成日喺度ff邊個暗黃
真黃嗰啲就無人撐

周柏豪條兩頭蛇又串又無料
無人撐就梗㗎啦

好老實
我都信張敬軒暗黃
但係咁又點
佢揀條呢條路預咗㗎啦
你班傻閪fans 要撐
ok 無問題
但係你撐都撐得好啲啦唔該
你一句人哋老豆老母喺大陸出唔到聲咪得
喺度講埋啲弱智嘢
邊個邊個follow邊個邊個
邊個邊個好提拔後輩
你答咗我未呀
撚伯 民建聯 莫文蔚係咪又暗黃呀

你以為你幫緊佢
你其實累緊佢咋

睇嚟英皇都幫佢旗下藝人杜汶澤show嘅確診數字

我會
你都聽少幾次张敬轩啦

我日日聽莊正 serrini per se
去咗睇達明一派又要話比你知咩
唔可以一齊聽嘅？
聽hins 一定係唔支持其他少人識嘅黃artist 嘅？
不過serrini 表咗態都比你地批到變藍啦

其實軒fans大多數都喺音樂台post自己圍爐
係你班黃衛兵三日唔埋就開批鬥post
軒fans唔上水就話人潛水
好喇到佢哋睇唔過眼入嚟解釋又話人盲撐
咁你想點？

唔撳慶回歸群組嘅
唔通班呀嬸黃

黑警係藍所以咪多藍絲撐
軒仔唔係藍所以咪多黃絲聽
你有咩問題？

呢一兩個月討論Serrini林家謙嘅post
去到最後都係成班人討論人藍黃拗足十鳩幾版
班黃衛兵個腦已經冇思想到得返二元對立
睇嚟應該每一個黃藝人都要學Tommy咁出首中二病嬌情歌
再每個post都加句黑警死全家先啱佢哋心水

屌 張敬軒啲盲粉係咪蠢到咁
已經驚你哋唔明加咗三粒

張敬軒近十年以自己作為藝人嘅影響力不斷推動香港一d小眾/將要沒落既文化，同時每次現場會都會介紹一d藝術文化比觀眾，相比起其他演唱會，張敬軒作為一個藝人去娛樂大眾時，亦都教導觀眾去欣賞藝術。

2021仲覺得政府想禁低數字
仲未明政府就係最想每日個數字越大越好

就算講佢父母喺大陸又點
一味要批鬥到佢同林鄭一樣嘅你哋會聽咩
就算有日佢出嚟話自己深黃
你哋咪又係話佢偽人為左搵食
嘥鳩氣啦

諗起你班撚樣出曬奶力咁去反張敬軒但越反越紅，嗰個唔順氣既樣就覺得好好笑

越反越紅? 有幾紅呀? 睇過

多謝黃衛兵幫手宣傳新碟

市場反應就係最好證明
大把黃絲黃DJ黃藝人繼續明撐
班人開多幾十個post都只係喺兒登互含

張敬軒點唔紅都係香港現役男歌手top3啦，點呀，又想扮唔知？

GEM喺雨傘革命嘅時候叫人愛國，張敬軒有冇咁做？

疫情開show場場爆
新碟出大賣
所有串流平台熱播
佢唔紅唔通你契哥Tommy紅咩

我支持佢地全部落地獄啦

唔聽香港垃圾
身邊朋友完全無人討論

諗起手足為香港付出 班港豬都要為黃藍存疑嘅藝人護航 再加上唔食藍店就好似殺佢哋全家咁 就覺得好悲哀

你咪支持囉冇人阻你
快啲去CD舖對住買碟嘅人講喎

邊撚個tommy? 唔識
唔好以為個個都聽垃圾

我諗CD舖好少人會買香港d垃圾

GEM好撚愛國㗎

一路曲線扮迷軒冇人理你就唔撚扮你都幾撚柒

一句垃圾概括自己地方嘅文化
好打極有限

又2014年啊？自己睇樓主pin啦

聽日禮拜六出去行一轉問下老細睇吓幾多人買佢隻碟啦

又係你黃衛兵係咪冇人

你起我底
擘大你隻屎眼睇清楚
我邊度有追撃批鬥過任何一個藝人

你幫手倒米咋
你以為自己解釋緊呀
答我啦
撚伯 民建聯 莫文蔚係咪又暗黃呀
hocc 杜汶澤係咪又藍呀
我一直都係咁針對黃絲弱智諗法言論
從來無針對過邊個邊個
who fucking care佢藍定黃定七彩顏色

又啱喎 依家個個都知佢出新碟

如果香港文化係張敬軒d垃圾pop singer都幾可悲

自己睇呢個post，GEM奶到
如果GEM咁藍都可以洗白，咁大家應該要原諒周柏豪

門口放晒kpop 外國野自己諗

我係黃衛兵
張敬軒fans真係垃圾

唔係為錢為屋企為乜
唔通真係愛國咩
全世界都係為呢兩樣㗎啦
佢哋弱智無腦唔好屈我

全部都係得啲話愛國嘅po
無護旗、無撐狗、無支那一點都不能少
係nasa話自己係香港人，跟youtuber拍片果陣撐廣東話
義士死後出R.I.P. Post
咁樣你話佢奶共嘅話無問題

根據你哋嘅標準，張敬軒都係奶共架乍
唔好再肉酸到話公司迫佢啦
大家都係奶共

盲定文盲

賣左幾多

尋日先出碟 肯定係會即刻知喇

起一起底 kpop

咁收返埋啦
有好消息再通知我

GEM 真係愛支那，仲有佢都好支持中國一點不能少

無所謂啊，你咪繼續話GEM奶囉
反正你得佢嘅國慶po，愛國po之嘛
都係果句啦，無撐警無護旗無制暴制亂
你哋都可以話佢愛國架啦
咁張敬軒愛唔愛支那啊？答下我啊
回應下樓主個pin先啦

張敬軒表示反對一切分裂國家嘅行為

張敬軒盲粉回應係公司迫佢講

張敬軒又真係好似冇話過愛支那

認真問 佢跪咗去邊？
咁多年都一路出廣東歌唔攻大陸市場 護旗冇佢份 好似條比比鳥咁高談闊論更加冇佢份 幾時「為左揾人仔出賣自己思想」？

利申 unfol比比鳥嘅梁文禮咁講

自己諗 明嘅明

其實你知唔知你哋班黃衛兵真係好煩 係咪得閒得濟 間唔中就開po批鬥張敬軒 淨係識得攞住微博嗰幾個po嚟講 講咗咁耐有冇其他嘢講下 又唔見你攞佢2014啲ig post嚟講下？ 知唔知點解佢2017年喺《我是歌手》被退出？就係因為俾上面嘅人扣帽子呀 依家你哋班黃衛兵同佢哋有咩分別 同埋你知唔知自從嗰件事之後佢已經再冇返上去搵錢 連國語歌都冇出過呀 咁都叫奶共？你咁鍾意講佢微博 又唔見你講下佢上年十月一號有冇出po？ 無論你點批鬥佢都好 佢都係咁受歡迎 都係有一大班人支持佢 因為佢哋唔似你哋咁冇腦呀 我係你嘅話就嘥少啲口水喇

算啦
黃衛兵：睇唔到睇唔到，唔知道

呢啲係kpop 定外國野
答啦柒頭！

我附近幾間無張敬軒

覺得張敬軒係垃圾嘅話 可悲嘅應該係你

垃圾pop野是但啦

瀨曬嘢??你同街邊啲廢老有咩分別

係有心幫軒仔就出力抵制啦
佢都話係公司逼佢

我無講過 唔好屈

啲hater唔撚gur咪係咁出po引戰

咪證明到你咩都唔知 咩都睇唔到
就出嚟好肯定咁聲大大屌柒人囉
柒咗就話屋企附近冇 我睇唔到
同樣 自己盲睇唔到啲proof 就聲大大屌柒咗人藍先

佢地講嚟講去都係嗰啲
又唔見佢哋講下張敬軒做過嘅實事 成日講到保育好似好易咁 唔係淨係講錢 真係出心出力保育嘅 喺背後做咗幾多嘢呀大佬
咩felix呀alberose呀仙后呀sennet freres呀我都唔得閒講咁多 淨係講avon呀
大把前輩有錢啦 但係最後個個睇住個studio死
因為一個「廣州仔」先有咁嘅心肯行出嚟 先保留到一個香港咁珍貴嘅studio已經可悲啦
都係嗰句啦 張敬軒比大把香港人更愛香港呢個地方

仆街啦就算岀千千萬萬個post都無用
有料就有人去睇架啦

樓主，你覺得好有才華嘅林家謙咪一樣去國慶show

好中意林家謙 但佢原來有去賀國慶迎回歸表演？ 有片

搭黨鐵又屌
聽張敬軒又屌
所以我從來唔會叫自己做黃絲

要講出碟嘅話春卷夠出演唱會碟啦
前嗰排夠係成堆人買
但係冇人講冇人討論冇人屌。

你話唔係hater我都唔信

實係啦 全部香港人都 割千唔嬅唔割軒仔,爆哂場就=個個都聽 個個都睇?咁支那夠14億人啦 你係咪支那仔啊

大家一齊回憶下2014年嘅偽人啦！

事撚旦啦，你地點都係話佢黃架啦
一百個藉口，一百個理由，總係會搵到個啱用

講話身為支那人好驕傲，支那一點也不能少
但直接講「我愛」呢兩個字就當佢唔係
屌你啲護主護撚到呢

多謝你話我知 駁唔到

其實講真 張敬軒好多歌我以前都會聽
特別鐘意佢首百年樹木
只係我覺得應該支持理念相近既真香港人
而唔係支持班為錢出賣人格既so called愛國者

全部不了

好撚煩呀丁子高pr
又唔撚抵得d人唔鬧張敬軒
丁生丁太一家番大陸啦以後 香港既野唔洗你理

駁唔到咁你就收撚皮啦做黃衛兵都做得柒撚過人

次次都係呢幾張圖悶唔悶D
黎黎去去都係幾條友係到圍威喂狙擊真心有小小肉酸
自己推足咁多頁去反 streaming app 咪又係上晒榜
除左係到消費義士 樓主又做過D咩偉大事

Btw 連字都打錯 好似係

林夕有follow人瑞 人瑞都係暗黃

講真
我假設仙后救手足唔係真
喺中大一役第一日ig轉祈禱icon
加上喺ig澄清po講嗰啲嘢
仲做得唔夠出面咩

嘥氣
佢哋會話幫黑警祈禱

咁人地真係中國人
痴撚線